Ik had van mezelf op mijn rug opzet om de dunne zomer-dekking te worden getild en buiten gebolde door mijn stijf staande pego.
Ik hoorde de dokter fluisteren naar tante, haar aandacht te schenken.
Langzaam gleed haar hand onder de kleding en grijpt het in haar spek vingers, waartoe zij throbbed zo hevig dat ik dacht dat het convent om dagelijks wakker gemaakt.
Mijn tante was er helemaal niet , maar dat hij nog in haar hand met een lichte druk.
Ze zei- "mijn lieve neef, je oom heeft mij te zien als ik niet ontslaan de extreme hardheid en pijn voel je in dit enorme ding van jou.
